班腥香港人湧上大陸算唔算人類智力淘汰？

信大陸唔知幾多日零確診如果大陸真係冇曬事，香港開關放佢地落黎就唔會有事啦
咁多人一齊返大陸又迫巴士仲易中招

一陣中埋就係大陸自生自滅希望啲大小蝗攬住一齊死

西 and 北朝鮮通返未？

好想佢地試下支那嗰啲良心醫護

係死先好
唔死放完暑假又帶埋啲菌返嚟香港

淘汰還淘汰，可唔可以喺上面死撚哂佢，唔係落番黎害人

最大個智力淘汰奬已經比正苦押後左

返到上去就唔好再返嚟

呢班撚樣會係香港第四波

香港人定Xianggang Ren?

最怕係奶左野又落番黎

九月投票無一班藍絲，好事

背靠祖国, 班新香港人又贏...

支那人怒吊, 你班PK咪上嚟千里投毒!!!

我個紅底老母尋日都話想去支那避肺炎